有得拎4000蚊嘅巴打準備買咩俾女朋友

潤手霜

佢自己諗

咁不如俾封利是佢